點解未見過有人用抖音拍示威片段？咁潮既野無人用？

我9up, 其實我未用過

但賺點擊率緊係賺14億人既點擊率啦，係咪先？

未用過 但開account係咪要實名認證

要預大量account被ban

啲片要經過官方審核先可以公開post
大家都知咩事啦

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

正解，過唔到審查

有無試過佢個美國版
好似叫tiktok？
值得諗諗